airdrop 一問

有冇絲巴知道Airdrop 過相限制幾多張？
如果五千張過唔過到？

會load一陣 但都send倒
其實好睇你咩機 如果過咗device嘅ram數 就會send唔倒

過500開始會發神經
末必足數